有啲人話驚，所以仲諗緊去唔去71

所以我地更加要去
你若放棄，誰衛我城

7一維園見

政權就係要你驚 越驚就越唔可以縮